聽日大家記得要幫手守護記者，重要！！！！

聽日最危險既可能係記者，因為平時黑警唔可以對記者動武，但係鄉黑就唔同。黑警一早視記者係眼中釘，如果現場冇記者或記者失去行動能力既話佢哋就可以為所欲為。所以各位兄弟姊妹記住要留意記者動向，幫手保護記者。天佑香港。

推

Push

push

記者爸絲你地都要小心，多謝你哋一直以黎既支持同報導

推，希望多D兄弟見到